有冇人好想上電視做明星

想出真樣 想上視

貼嚟睇下

viutv請我得嗎 想上全民做星

你戴住面具上電視嗎

電視已經冇咩人睇喎

Atv誰都喜歡我 愛多八十年 快幫我入眠

如帶著面具去掩飾倦容

堆黎 堆黎

我要上電視 同stephy 拍戲

Viutv我想同stephy拍戲 請我好嗎

我要上viutv

想同angela拍戲

想拍戲想全香港認得我

幫下我牙 唔該牙

好撚肥

劉馬車

少少肥 多多趣

留tg

想溝啲小生嚟屌

gay ?

so?

點留唔識用

fuck

gay man

屌你啦

醒下啦喂

死gay佬 彈開

？

viutv誰都喜歡我

on9

Fuck yourself

我要做明星！

你慢慢FUCK爆自己去。廢撚事同你條ON9推PO
係咁

唔好咁啦 講笑姐 錫錫

錫返 錫返 un姑姑

睇得出係型棍子

你比我奶腳先原諒你

樓主 試下參加啲電視節目

埋黎睇埋黎簡啦喂

我男人黎架wo 專登改女仔名揸 唔好咁啦

連面試機會都冇 我沒有我沒有沒有。

男人先正呀麻 頂
踢完波仲正

傻仔一名

試下係街棵跑 即可成為明星

唔好咁啦 feeet feeet

咁我又唔會。

付出下啦
包你紅過港男

些些你

你同我拍拍我裸跑

有得諗
最好拍埋同我腳交
紅埋上PORNHUB

華好淫 精都標埋出黎

一齊黎shout viutv viutv

想入英皇娛樂 emperor entertainments

我系馬車粉

想，晚晚同麗欣鄧玩火車便當⁵

痴痴佬你個名

全民做狗就得

Gay

全民露髀

成日發埋啲明星夢 入到去俾花姐撚狗都唔知

Let’s get wet

邊個系花姐

花姐都唔識，你點撈呀
識唔識TIMO

第隻腳嚟啦

你 你真係好淫

Who

好想拍戲做演員

可否請我TVb viutv

上google查啦

茶唔到喔 比我得唔得

而我不知道花姐是誰

而我不知道我是誰

我好想成為一名演員

一名好戲ge 演員

做到雖然d 人未必記得我

但見到會講一句，尼個演員好好戲已經足夠

sor 1999

同志

賣火柴的小男孩

你睇下你個死人雙下巴先啦肥西 做星。。。諧星都冇你份啦

花師奶個家姐 花家姐 簡稱花姐

連登仔幫我推我上viutv headline

埋黎睇埋黎簡啦喂。

快點推我吧

好鬼凍 牙 。、

鳩up完操下啲演技先

打格打到咁都Feel到毒
誇張

毒能一名 望有機會

論學位論外表總是缺陷

演員的自我修養

我係真心架 我真係鐘意你架。

尖 尖 尖 尖 尖 尖尖

做茄喱啡

我願意為你 我願意為你

肛交基

Timo幫花蛆奶閪上位

我奶

你太毒，會比花蛆屌

ni hao do